247900
3417
2 cuốn sách có 2 giá trị tham khảo khác  nhau  nhưng đều hướng  đến  một  giá trị  cuối  cùng  là giúp cho  cha mẹ có thể định hình sự phát triển của con theo những phương pháp thực tiễn đã được kiểm chứng của các dân tộc được đánh giá là có sự phát triển vượt bậc về kinh tế và con người. Tác giả đưa ra những tình huống cụ thể và giúp cha mẹ có cách giải quyết cụ thể,tuy vậy cũng có những  rào cản về văn hóa mà nếu áp dụng máy móc sẽ gây ra sự xáo trộn trong gia đình,đặc biệt là những  gia đình có nhiều thế hệ sống  chung.
4
415825
2015-07-30 16:57:26
--------------------------
